明明我係英屬香港出世，點解無啦啦會變左做中國人？

你話香港係中國既是撚旦你啦

但我就算唔係英國人，都無可能無啦啦屈鳩我係中國人下話？

求解

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

原居民係咩？港獨撚?

因為你事頭婆唔接你走留你係道食

屎